2019年1月12日 警隊冬季招募日 即場討論區

有冇ching今日去呀

留名 利申唔去

樓主連登開呢個post 快啲走

冇野好怕

佢不嬲都狗嚟

警隊好野!!!

十点开始？今日应该要驗眼，我200度近視有無机？

有
d字拳頭咁大既size
隔3米 應該睇到

我讀中山大学，不知道香港警隊是否承認，想考篤察。

唔知
你去到問

加油 警隊需要你呢啲人才

唔洗問啦 即請

有得叫雞賭錢 開心好多

有幾悶呀

人地做狗有咁既人工，你做狗既資格都無 ？

十卜sir又幫人

幫下連登班廢青搵好工

垃圾先做狗

兩三萬好難搵咩

人工咁低都做

不嬲都係口裡說不架啦
次次招募都大排人去

討你老母咩 有人唔做 做狗

想問下165做唔做到

警犬死全家

做到
有163 is ok

發洩完啦

噉樓主係五毛狗嚟嘅

你去中國打工
係唔係中國狗

咁你返大陸教書呢?

排緊龍尾呀我

呢條死肥仔成日都係識得話人唔識話自己

問題係成撚日踩界呢，為咗完成任務又要踩界
一個唔小心由警變賊，到時就真係警賊啦
警務處革鳩咗你走，香港人人指撚住你恥笑
做黑警嘅壓力，就算係政務官都比佢唔上
不過易賤仔除咗黑警散仔仲做得啲咩啦
督賊都好啲，坐office多，冇易賤仔咁麻煩嘅，有咩就卸個波落個易賤仔度囉

拿，我鳩up咋，唔知講中幾撚多

你諗太多

300度近視驚過唔到眼個關

試左先 唔得做激光

ching現識

職

自已番大陸教班大陸仔野就灰心
其他人深入敵陣做警察就做狗

應堡主呼籲

十卜sir好野

有冇報名呀